昨午（2）。

啊……寄相思風雨中！

啊……寄癡心風雨中！

弘冇人理
我嚟

RICH

係咪新開果間

我琴晚都無啦啦諗起依首歌！

🤡

41 no rich

好食

唔想理你

褲妹

典解

弘b識食，鴨米正呀

吉妹 真係好好食

點先可以勸服女朋友落左個仔佢

LIHKG @ Android

假膠post